有冇用緊ASUS FX505嘅巴絲？

本人而家用緊Mac，最近想買部Gaming laptop返來打機
喺Amazon 見到FX505GT個spec幾正
有冇用緊FX505嘅巴絲可以講下用後感

ASUS TUF Gaming FX505GT - 15.6" FHD - i5-9300H - NVIDIA GTX 1650-8GB - 512GB SSD - Black
呢款

呢個spec可以買msi gf63 9sc

鍾意牙石機多啲
Btw thx 巴打嘅意見

新一代Asus TUF gaming nb就出,忍下手等新機出

1650打機得淡笑